像我這一種男人~

學不懂怎快樂
就算簡簡單單幸福的角落 也未尋獲

不值得擁有戀愛